請問香港機場禁區有沒有黃店可以幫襯？

其實我是支持香港抗爭的大陸人來的。。。
最近因爲有事情需要在香港轉機，所以想請問下大家是否知道機場禁區内有哪些黃店可以幫襯？
裏只有藍店，也沒有時間出禁區。
能做的很少，但先謝謝大家！

直接捐比星火

我有捐錢的
謝謝

望NEOGUIDE 都唔覺機場有黃店........

thanks